我知我講嘢冇人聽但係都希望大家諗下

相信大家呢個時候心情都一樣咁沉重 我哋而家面對嘅係一場好似冇得贏嘅逆境波 有什麼重要嘅職位:執法者 法庭 檢控官 海關 消防 大生意人 全部都係咁產黨滲透支配 明白大家上街 都係為咗啖氣唔甘心就咁輸咗覺得對唔住我哋嘅手續對唔住 畀狗咬嘅戰友
但係大家有冇諗過 如果而家 忍住啖氣唔出嚟，我哋可以賺到啲乜嘢?
我哋可以賺到唔需要喺呢個不公義嘅司法制度入面俾人判坐三年 5年監 ，我哋可以忍辱負重感生存落去， 保住份工，成家立室， 將自己嘅理念宣揚畀下一代， 到他朝有一日 支爆 我哋先再東山再起 號召番所有嘅人馬 在喺街堂上灑熱血 用勇武抗爭 為統治者帶來極大嘅管治成本 從而迫使佢哋妥協
相反喺而家呢個環境下 再用街頭抗爭 一嚟佢唔會理 只會更加 樂意去拘捕 唔順服嘅人 我哋都冇咗咁多聰明 靈活變通 無私 又勇敢 手足。
我明白大家喺呢個時候怕一旦唔再出嚟，以後就等於接受同化接受洗腦， 但係其實 睇返歷史上 每個推翻極權嘅革命 都係經過好多年 地下嘅準備 在喺對方衰弱嘅時候 群起而攻之 所以我懇請大家 喺而家呢一個 不利我哋嘅關頭 保存實力 多多靠外國嘅力量 開通中國斡旋 經濟封鎖 然後留返條命將我哋嘅精神故事 延續落去 好唔好

推 一齊討論吓

推呀 大家討論下

推呀，如果想話我係鬼就免啦

推，如果可以指正下我嘅謬誤就最好

希望大家可以客觀理性咁討論